［727］千其唔好覺得冇打到就等於對唔住其他兄弟

個日唔同其他日子，一黎黑警出左反對通知書，二黎對手唔係黑警係黑社會/村民
格硬打最後都係傷唔到政府同黑警
所以我覺得個日如果對家唔出手，就咁行完就散都係可接受
咁當然對面出手先就完全唔同講法啦，不過僅記唔好落單
希望各位兄弟平平安安

推

打交打贏只係贏道氣